

	\RequirePackage{ifpdf} 	% для раздельной компиляции pdf и dvi 
		
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% глобальные переменные --- удобно, не надо ментять везде
%%%
	\newcommand{\globalEncoding}{utf8}		% кодировка	
	
	\newcommand{\globalStylesDir}{styles}	% месторасположение стилей
	\newcommand{\globalBibleDir}{Bibl}	% месторасположение стилей
	
%	еще раз
	\newcommand{\STYLES}{\globalStylesDir}	
	\newcommand{\IMG}{img}
	\newcommand{\SRC}{src}
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% жизненноважная директива
%%%
	
	\usepackage[\globalEncoding]{inputenc}							% кодировка, тут очень аккуратно
		%% вариант:
		%	\usepackage[utf8]{inputenc}
		%	\usepackage{ucs}
		
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% опишем <<наши>> модули, раздельное описание --- легче редактировать
%%%
	\usepackage{\globalStylesDir/myMath}		% модуль нашей математики 

%	\usepackage{\globalStylesDir/myTheorem}		% модуль наших теоремм и определений


	\usepackage{\globalStylesDir/myHyperref}		% модуль нашиих гиперссылок
	\usepackage{\globalStylesDir/myGraphics}		% модуль нашей графики
	\usepackage{\globalStylesDir/myFonts}		% наши шрифты и локализация

	
	\usepackage{\globalStylesDir/myCode}		% модуль наших листингов
%	\usepackage{\globalStylesDir/myTables} 		% модуль наших таблиц
%	\usepackage{\globalStylesDir/myColRows}		% модуль нашей многополосности
%	\usepackage{\globalStylesDir/myQuotes}		% модуль наших цитат
%
\usepackage{\globalStylesDir/myAlgorithms}	% модуль наших алгоритмов
%	\usepackage{\globalStylesDir/myLscape}		% модуль нашией ориентации (книжная, албомная)
%		
%												% настройка отображения частей 	
%	\usepackage{\globalStylesDir/userCommands}	% всевозможные переопределения
												% настройка отображения частей 	



	%% это уже косметика, но мы тоже их вынесем отдельно
%	\usepackage{\globalStylesDir/myLists} 		% модуль наших списков
												% переопределение буллетов 
%	\usepackage{\globalStylesDir/mySections} 	% модуль наших секций
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% настройка параметров документа
%%%

   	\usepackage{setspace}
     \onehalfspacing
   	\usepackage[left=3cm,right=1cm,
       		top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
   
   
	\usepackage{\globalStylesDir/myBible}		% модуль списка литературы 
   
   
   
   \renewcommand*\l@section[2]{%
   \ifnum \c@tocdepth >\z@
   \addpenalty\@secpenalty
   \setlength\@tempdima{1.5em}%
   \begingroup
   \@tempdima 0.5cm \relax
   \parindent \z@ \rightskip \@pnumwidth
   \parfillskip -\@pnumwidth
   \leavevmode %\bfseries
   \advance\leftskip \@tempdima \null\nobreak\hskip -\leftskip
   {\hspace{0cm}{#1}\nobreak }%
   \leaders\hbox{%
   $\m@th
   \mkern \@dotsep mu\hbox{.}\mkern \@dotsep%
   mu$}\hfill%
   \nobreak%
   \hb@xt@\@pnumwidth{\hfil\normalsize \normalcolor #2}%
   \par%
   \endgroup
   \fi}
   
   
